[1Q題]豬牛羊一齊返鄉下

長途火車冇得訓，邊個坐唔定？

馬
因為馬不停蹄

仆街，見幾有道理，以為秒，對一對題目......

咁都有得笑

羊 要俾人數綿

蟻
因為

雞同狗
因為雞太不寧

自
雞犬不寧

豬
因為有金牛座、白羊座，
但豬冇座位

秒

都冇雞同狗

好屈

比人skip左

例牌提示
同食物有關

雖然思路非常好，
但係豬牛羊都有位坐，只係有一隻坐唔定

豬扒包
因為豬又爬又跑所以坐唔定

豬自清 清潔緊自己 所以坐唔定

羊，比人剪完毛，所以失綿

豬, 因為豬易醒 (朱義盛)

羊獸性大發

我屌你老母

牛 因為牛唔飲水唔行得後樓梯

又諗到個... 豬驚位 (朱經緯)

唔岩

忙羊補牢

豬，因為豬閪( high)

玩過一系列1Q題既應該知道會少少同食有關

我係#17明明有講
雞鴨鵝專家

牛怕熱 因為架火車好熱

牛
因為牛唔飲水唔行得後樓梯

屌你老母！

唔撚識呀！

豬腳僵

開估
3個動物都錯

因為動物唔識坐

完

牛
因為牛怕葉

羊坐唔定
因為發羊吊

牛
因為西(閪)冷

豬自清

三個字

仲未有人中？

羊
因為佢羊(讓)坐

牛歡喜(起)

真係好對唔住，
題目set得唔好，所以冇唯一答案

答案係牛，因為

谷痔牛/ 牛歡起

所以佢係坐唔定